揾唔到工，想做警察

如題，請問人工如何
想升警長，幫辦
唔介意別人睇法
只想知工作是否十分辛苦

我都想知

伯母辛苦曬

我怕你散仔都考唔到

有人唔做想做狗正皮我比的

我體能唔多ok

Show Blocked User - 商科Engine仔

屌你老母

都話咗揾唔到工 係味想人地餓死冇飯開

咁又係呀，做狗好過做鬼呀

連登仔 真係黑心 人地銀行得幾千
叫人點生存

收皮啦廢柴！大把人做七仔m記百佳炒散侍應保安都未餓死，你會餓死？
有人唔做去做狗，真係冇撚用

月薪 九千? 不了
女都冇得你溝丫
仲唔餓死

入 Force 就唔同講法
有錢有女有人生

支持 利申: 好多fd做

鄙視你

準備斷六親啦屌你老母
今時今日有少少良知都唔會做黑警
我有幾個中學同學就算讀唔成書都揀消防
寧願人工低啲都唔做狗

係 快撚d死

請善用起底功能

攞d冇前途既工同警察比？

咪做狗啦

伯母都唔想你做狗就唔好做啦

去恒大讀返個degree咪搵到工囉